林忌：劉細良唔係泛民。分化撚咪玩野。

劉細良分柝冇錯，佢只係行動方向同勇武唔同，佢的確講到中共個劇本出嚟，至於行動，我只係希望大家真係諗清楚效果先，唔好為發洩而發洩

好簡單，你噴黑部狗車，佢轉個頭就車狗去打人，你攻車軩佢就半日用唔到部車，你係狗屋門口放火，佢叫消防嚟救，但係鎖尻佢門，佢要自己攪，有泥水佬仲可以起到半米到一米高嘅牆

林忌有無上過前線?出過集會?

我淨係知劉細良叫人改口號
呢樣已經on9到無朋友
點spin都無用

唔好再胡亂話「xxx無上場，去左邊度」

今次反送中，其實有為少不少既「名人」上前線，而又唔爭取光環：當中包括左中右既「名人」。
有唔少名人更係「蒙面」發夢！（靈通朋友聽到一些義士人名， 都好驚奇。）

所以如果反送中抗爭成功， 係所有人所有派別既功勞。

（但當然， 何式凝呢d人依然要照鬧）

你睇晒人哋講乜先啦
睇前文後理啦

甘咪繼續卑人扣帽子?

林忌好勇武咩?

林忌就算啦 一時一樣 無啲誠信 呢啲人講野信一成都死

但劉細良的確唔係泛民

林忌又咪同劉細良一伙,食屎啦

佢講到咁, 擺明唔係一伙

咁講啦 佢係冷氣軍師之一 岩聽咪跟 唔岩聽咪撚理佢
咁同佢泛唔泛民無關係 正如張超雄做得好咪讚 柒左咪屌
根本成日扣帽子就on9 你係泛民就一定係衰？本土就唔會柒？
唔係咁諗野架嘛 獨立思考啊大佬
所以林忌呢啲撚樣 存心spin 我地放棄思考 相信只要某人係邊派就係咩立場 收皮啦屌佢老母

劉細良做節目唔只一次提林忌啦
咁都唔係一伙,一係劉細良係大話精講開大話

咁我當你講得岩
即該搵泛民大佬出PO寫明絕不起大台囉
屌你老母臭閪四方西劉慧卿71夜晚仲話攻立會義士係鬼啊

林忌過氣啦 咪又係私怨撚
樣又唔出 行又冇行過
冷氣軍師

劉細良係唔係泛民關咩事 要人改口號轉移哂視線都夠死啦

我都覺得劉細良分析得幾好
但佢地始終有包袱 太和理非
總係覺得對住中共係無可能贏
適當時候要談判嚟令到件事有彎轉
但當你對手係中共 你目標係談判
就會重蹈當年覆轍 佢地無恥響哂朵啦
唔講信用但要人民有信用評級

泛民今次盡力㗎啦算
都唔明總係有人要咁樣分化
三日唔埋兩日就搵位入
大把應該做嘅唔做就猛搵人清算

而家好明顯, 劉慧卿係泛民已經失勢

八月十五日的月亮好圓，家家戶戶都食著冰皮月餅，其中以聖安娜的冰皮月餅最受歡迎，據說有人會將謀反的字條收在冰皮月餅內。例如清末就盛行將包青天下台的字條收在其中。若有人有幸食到，那就要出來上街謀反了。但是吃到的人實在太少，導致上街人數不足，加上有些人比較自私，吃到字條也不願其他人知道其有月餅可食而上街。導致月餅風氣日漸式微。

有一天嫦娥偷食，食著突然食到了鄰家的月餅，還是有字條的。在吃第一口時發現自己的身軀突然變輕，慢慢便飛了起來。嫦娥奔向窗子，慢慢往窗外飄著。慢慢地嫦娥已經飄到半空中，家中的夫君往窗外一望，驚呆了。「嫦娥走光了！嫦娥走光光了......」真是可憐的毒撚呢。

慢慢地嫦娥飄泊在大街上空，街上的人都驚呆了！「想不到我國的航天技術一日千里！」嫦娥繼續升天，連外國記者都驚呆了！「wow! that's amazing!」 嫦娥帶著14億人的夢想，穿越了大氣層。

嫦娥很睏然後睡著了，到醒來的時侯已經身處月球了！嫦娥已變成了月娥！！！！

至此之後，八月十五日便象徵著團圓了，家家戶戶都會外出賞月賞娥。外國人也幹著差不到的事，牠們翻譯團圓為"we connect"呢！！！真是膚淺。

不過，高處不勝寒啊！嫦娥或許現在會很冷。我們能救救嫦娥嗎？

還有一個古老的故事，屈原原姓屈，為屈氏家族的長子。其下屈臣氏
集團品牌眾多,當中以百佳最為受香港人歡迎。
屈原是漢朝的高官，負責掌管禮賓府內的膳食。乃見之前嫦娥偷食，為避免糧食不足，屈原決定採取手段。屈原人本來條氣已經唔順，見到有人係府內偷食更為生氣，因此屈原決定有抓錯，無放過。無論是大街小巷的書生狀元，還是剛出生的嬰兒，都一一抓進衙門審判。

首先審判的是書生狀元，書生狀元是在蘇川電腦城被卧底捕快跟蹤，然後在其購買一支蠟燭時隨手拘捕。書生狀元大喝一聲無辜，即被掌嘴至啞巴。衙門堂上捕花靈機一動，將蠟燭點燃．並將一隻剛殺的雞燒成狂野香燒雞，衙門眾人無一不稱野。
「這是你將偷來的食物翻熱的證據！」屈原大聲喝道。書生無言以對，只好求繞。然而屈原人不為所動，書生當場被斬。

第二個被審判的是初生嬰兒，初生嬰兒不斷大哭，捕快立即將一支保兒加營素放在其手中。不到兩三秒，保兒加營素已被喝光。

「大膽嬰兒，如此嗜食之人必定經常偷食！無需要審判！」屈原氣得門紅耳赤，大聲叫道。嬰兒聞之立即大哭起來，似是想以淚聲求繞。「不過，念你尚算年經可教，你的母親在那裡？」屈原隨後說道。嬰兒母親從人群衝出，跪在衙門中。屈原隨手拿起嬰兒一塞，將嬰兒塞回母親肚中。「這回你可要好好胎教了，滾吧！」

現場旁聽的老人不禁大讚屈原人為人大方。隨後拘捕的罪犯無一不在屈原面前露出破綻，一一被斬。屈原發現原來都是一些不過志學之年罪犯，連15歲都沒有。屈原慨嘆：「讀書真的無用啊！老夫年輕時便志願當兵，一路升職到現在宮內的管理層，區區狀元可笑可笑！」旁聽的捕花無一不服，心內都以屈原為榜樣。

剛好本日是五月初五，禮賓府內當年又是食棕，之後的人們為了記念屈原，便成立了端午節，每年在端午節食棕呢！

理得佢係咪泛民, 做啱嘢, 有好見解就聽。

Margret Ng , 佢係當年同教主點樣反對修改議事規則, 我會記住佢一世! 真心希望佢復出

最大問題

而家有堆人話劉細良=泛民

其實劉生講嘅野真係可以參考嘅，係唔好手足次次一係當佢係神咁拜一係當佢神檯猫屎咁

講中哂我想講既野

正如我經常屌人唔好私怨撚跟車太貼亂屌泛民
然後就會有人攻擊我係泛民打手左膠

食屎啦我本土撚黎，但我有獨立思考能力唔似得嗰啲人咁肉酸

up

劉細良分析對手係幾好
只係佢啲建議就

強力建議連登唔好再用佢個名出po，拎佢少少覺得有用既point出黎分享就算

如果真係要細分
劉細良唔係泛民
咁勇武派都唔係黃屍了

罷買行動方式投票

麻煩幫手投一投, 要考慮25-50歲淺黃working class; or 200萬人612遊行 但之後冇再出黎果班人既接受程度

參考

勇武派的確唔係黃絲

正如陳云根屌梁義士, 也不代表整個本土派

俾credit係尊重佢

最梗要係唔好發洩

推

push

ON9
俾人扣撚左港獨
咪行返雨革條路囉

但燒山條死老野係左膠割席撚

叫人撤，叫人散水，叫人整大台，梗係要落名記抵佢

光復香港 時代革命
扣你老母 佢要標籤嘅話你做乜都可以標籤
口號都放棄 咁樣你不如乜都唔好做返屋企瞓啦 唔洗再講爭取啲乜

做咩成日要討論呢個人
當佢係和理非kol咪算
各有各做

Push

但唔係泛民

泛民再衰d

佢唔係叫勇武派收皮同割蓆
又唔係否定光復香港時代革命呢個口號
只係對家有新部署
佢係勸企最前嘅暫時退開 避開佢地set好嘅trap抖一陣
好似打波嘅輪換咁 交俾其他隊友去上
唔明點解咁都聽唔入耳
14年啲人就係堅執自己一套先係正確
因為同陣營之間分裂再加有鬼煽風點火而失敗

我無野講

推推

主要睇比人扣完係民意有冇散

劉細良唔係泛民，最少泛民唔當唔係自己友，你可以當佢地係非建制既同路人

佢絕對係和理非

佢既意見唔岩聽可以唔聽，但我覺得唔需要刻意分割佢出黎同妖魔化 , 如果要分割，大把和理非既KOL 都要割晒出黎（森哥，陶傑 etc)

說好的「不割席，不分化」呢？

你岩
如果結果係無散 咁扣黎都無用

對準政權，民心不跌同時搞到差佬浪費時間心力

有咩? 邊集?

細良膠嘅原因係因為佢係讀社會學出身嘅，專精於社會運動嘅研究，佢好多次喺自己嘅節目上面都講過佢係唔想南韓光州事件喺香港發生，因為結果係相當慘烈，死傷枕藉，佢認為大家為咗呢個咁仆街嘅政權係絕對唔值得，要留番條命，因為之後仲有好多事情要做。

至於改口號，其實佢有好清楚咁解釋過自己嘅立場，佢亦認為只要對個口號有清晰嘅解釋令大眾明白唔好俾政府入到位的話其實係冇問題。

最後我只想講一樣嘢就係既然大家成日講「兄弟爬山，各自勞力」，亦即係代表咗呢個運動入面係容許有唔同嘅理念同做法喇。人哋點講點做係人哋嘅事，啱聽就攞嚟參考下，唔啱聽咪算囉，要集思廣益，呢個運動至會不斷進步，穩操勝券。

我9錢一早屌過，小心肥狗黎養過嘅戲子，尤其呢隻CU-Soci愛支狗細良：

1．佢同佢師父董標根本維撚雙劉，狗共慣技一手軟一手硬而已！！！

2．佢出身大愛支紅鵪鶉發財自狗政CPU，冇大台扮民裏面班共諜同佢點搵食？？

3．當日又話青新係共又屌陳浩天天琦etc總之勇武講獨係傻仔係諜，今次六七月起頭就又撐又讚稱兄道地，到依家狗共開始落場就加刀又想"唔好激親共產黨"起大台邊維撚邊收割？？

林妓呢啲垃圾都share

lm

同意唔使攞住劉細良嚟鞭，總之邊個再Share 劉細良先再鬧佢，亦都唔好吹捧佢，啲咩「值得一聽」都唔好落佢名，自己summarize 再出post 就知觀感係點

無人格的毒男☑️
Orion1☑️
仲有Fast1371呢？佢唔使幫手推？